# Terraform AWS



## Projet d'hébergement de mon portfolio sur AWS avec Terraform

# I - Mise en place de l’infra via Terraform

  - Config du provider aws

  - Config du réseau

  - Config de l’EC2

# II - Orchestration via Ansible